麻煩d 死左膠 大愛撚 行開少少 香港市民要執法！

你大愛唔緊要丫，
大愛係黑警打手足個時衝上去死攬黑警叫唔好先係大愛。

手足做野，唔該唔好搞到手足手無時間走，係到攬手足，叫唔好打，搞到手足比d廢藍食幾拳⋯⋯

諗起多火火地，如果唔係宣誓左 不割。不分。不督
真係想推你嘅大愛 與藍同享有難同當！

做大愛膠，死開d，而家大愛係唔會有藍c因為咁感動到變黃

只會諗走到人，點搞班手足，你嘅自私大愛，害死成班手足斷手斷腳，入去比人毒打

停一停，諗一諗 大愛係咪真係有用？無用唔該死開同睇水！